TestingOnImpactMaterial
===

Основная информация
---

Приложение "TestingOnImpactMaterial" была разработана студентом Московского политехнического университета в рамках дисциплины "Сопротивление материалов".

Приложение "TestingOnImpactMaterial" разрабатывалось с целью облегчения выполнения лабораторной работы "Испытание материала на удар" по дисциплине "сопротивление материалов".
Приложение "TestingOnImpactMaterial" содержит следующее: 

 * видео-демонстрацию испытаний материалов на удар, которые можно воспроизвести в приложении;
 * теоретические материалы по лабораторной работе.

Данное приложение также позволяет проверять правильность рассчетов, которые сделал студент.
***

Разработчик студент группы 151-362 Гусев Илья Владимирович. Электронная почта: bud_ilia@mail.ru.
***

Стек технологий
---
Приложение "TestingOnImpactMaterial" написана на c++ в среде разработки Embarcadero RAD Studio. Фраимворк FireMonkey.
***

Технические требования
---
 * Операционная система: Windows 10.
 * Место на жестком диске: 256 Mb.
***